[出售] GIRLS' GENERATION IN LAS VERGAS 寫真

因為已經脫左飯有一段時間，而之前買落左本寫真，到宜家都只係揭過兩次，覺得有點浪費就想轉賣返比其他想要但冇買到既SONE。

所有野都好乾淨，冇半點污漬，但因為張poster有貼過，邊邊位會有啲膠紙既痕跡，如下圖：

原價買記得係買左$500幾，宜家想賣約$300，當然價錢可議，有興趣就留言話我知啦

我絲邊度黎有精呀

$250 ok?

可以呀

連登有冇pm??

好似冇呀telegram?

未用過, down 左

你搵@Monsterfung

點解脫飯啊

因為之前有段時間睇唔到少時既野，慢慢就冇左當初追星既熱情

d人係咁架喇 以為飯女團就一定係男
乜女唔可以飯女架咩

ps申利 被人當過好多次

本野有冇Jessica份ga?

有 未退團之前出架本野
利申 我都有依本野

搭單想出售第一本日本寫真同第二本布吉島寫真

點解而家先見到 好想要